復出第一炮 想贏錢就入黎

只出十炮
第一炮：賀芬 fg

Kai卡蛇終於回歸拯救賭仔

按埋老婆落去跟

岩岩第一場先豬左 買左先知你出主
比下面呢場唔好殺我

我幾時有出心水
又玩小妹

我睇到人地話你出

咁快有負評 起唔到機即收皮

今場gun你
乜lun都唔洗講

正皮jor

7左咪插

波膽1:2

死Kai 子

邊個冇輸過ar，傻仔先插

布甸狗

引埋你上水

發現波台好多人都唔識 冇上黎咁耐

布甸仔贏完疤就好活躍

呢注底褲錢黎

我kai復出
跟

我地3個好耐無一齊啦

衫都除埋 係精神ga

Yes

罰停5場 英雄主2牙嗱

所以自己出下post算 又唔洗比人jer

逼害...... 以前係英格蘭唔會係咁.....

盧仔話你死左
屍都無淨果隻

我係咪被消失

前排真係豬死左

希望半場知生死 好眼訓

兩個人嚟，傻逼

有人同我同名？

布甸仔又柒 好擔心你

咁係邊撚個講

Kaiiii子

收皮啦 出黎隻揪啊

lm

我都有睇下 幾勁

佢唔撚係kaiiiiiii

Ky而家邊度蒲頭

死撚埋啦 屌

帶埋令妹出嚟ok?

死左係邊

屌你老母 盧狗出黎隻揪

垃圾嚟，周圍收徒弟
以為自己大Jones

佢返工

你咪一樣收埋唔少狗 我有mon post 嫁

返咩 日日嚟捧場

炒散

我得30磅點夠你打

日日都唔同場？

盧都好多𡃁

帶左鎖匙掉垃圾未牙 傻閪

咩狗牙。。。。尊重少少=_=

食q都認住條柒頭來笑

真

冇ar....小妹單身

求包養

仲以為布甸仔大個仔，原來都仲系7古6

點解咁多人知呢單野
搞到我完全唔敢同我識得ga 人提

你一注=小妹月薪了

吊你牙

傻閪閪 仲以為你死撚左

駁唔到 fg已經係我妹一個月人工......

你以前叫咩名

唉 訓陣先

小妹被排斥

食左啦 無毛白雪雪

淨識笑

Sleep is weak

47咁熟 係咪之前jer小妹嗰個

盧狗扮咁多年女人都未撚厭

我成年

半場前入佢老母ok?

真絲

好熟口面

十卜ching

狗仔嚟

憑你呢句起身先

起你老母

好惡呀

流浪狗仔係惡少少

汪汪汪

好懷念呢種感覺
全部仆街都識

又點撚樣啊

你自己仆街咪扯埋我落水

比人屌打

12m

Miss

12m miss

黑

黑到 12m唔入比人入

12碼唔入對家入好橙

訓教 聽日再黎

清不要消失希望

一開鋪就被逼害

完啦竹

留tg

補補血

聽日上唔番去 唔賭住

中！

聽曰有錢同老母加阿妹去食放題了

中條毛 細咁多

第3口生生性性

你唔好拜山先出

留名先

新手留名贏錢

集氣

BOOM

好彩冇比你黑到

只出十炮
第一炮：賀芬 fg
第二炮：利記6.5大
第三炮：帕丘卡盤

5點出第4炮

冇人理

G持

因為輸左第1炮

Gun

第一炮買最大 唉

屌你死Kai 子老母
早晨

早你老母 太陽都就落山

gun

巧惡牙

只出十炮
第一炮：賀芬 fg
第二炮：利記6.5大
第三炮：帕丘卡盤
第四炮：FC岐阜盤

Bb 盧仔去左邊

一陣貼番飛

去左溝仔

狗黎
我開左個post 搵你做咩唔黎

同路

同路集氣

希望唔好燈死你地

@蟲蟲

上呀

BOOM BOOM

特工隊

好悶 我依家同屋企人係旺角 有無人join

上呀FC

場場有波入 得我冇

一齊跳樓ok?

跳左

只出十炮
第一炮：賀芬 fg
第二炮：利記6.5大
第三炮：帕丘卡盤
第四炮：FC岐阜盤
第5炮 ： 辛尼特開單

Kaiiiiiii 咁撚有米

Last 了

上

唔係kaiii嚟 7完未

收錢了

點講都唔信

只出十炮
第一炮：賀芬 fg
第二炮：利記6.5大
第三炮：帕丘卡盤
第四炮：FC岐阜盤
第5炮 ： 辛尼特開單
第6炮：巴塞盤

呢注細細地用尾數玩算

巴狗食屎

輸死你

巴狗好波

只出十炮
第一炮：賀芬 fg
第二炮：利記6.5大
第三炮：帕丘卡盤
第四炮：FC岐阜盤
第5炮 ： 辛尼特開單
第6炮：巴塞盤
第7炮：芝加哥FG 重心

重心要跟了

重心

還我血汁錢

此post已完